消防員（工程）

學歷要求：(a)在香港中學文憑考試三科考獲第2級或同等[(註 a)]或以上成績，或具備同等學歷；或(b)在香港中學會考三科考獲第2級[(註b)]／E級或以上成績，或具備同等學歷；
(2)完成機械、電力、電子或汽車工程學徒訓練，並具備四年有關行業的經驗；
(3)符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級[(註 b)]或以上成績，或具備同等成績；以及
(4)通過其所屬行業的技能測試。
【註：(i)上文(1)項所述的科目可包括中國語文科及英國語文科；
(ii) 申請人在本職位截止接受申請當天 (即二零一九年十一月七日)；
(iii)只有初步入選的申請人才會獲邀參加面試及／或技能測試；
(iv)申請人如持有香港的理工學院／理工大學或香港專業教育學院／科技學院／工業學院頒授的汽車工程證書，或具備同等學歷，則屬更佳；以及
(v) 申請人如持有有效的香港駕駛執照，則屬更佳。】

有無人知道呢個post 係咪都要入學院訓練？

點都會train少少嘅，不過唔會狂操

好似要操3個星期

HD 電機 B 牌有冇得諗？

有冇巴打做緊

好似有得升消防隊目同三柴

bse唔得 唉

要識整大車
廢氣剎車 底盤果D

技能試冇記錯要砌套逼力出黎